"Door de weg, Dorian, "zei hij na een pauze," 'wat maakt het een man tot winst?
hij wint de hele wereld en verliest - hoe verloopt het citaat?
- de zijne ZIEL" De muziek kraste en Dorian Gray begon en staarde naar zijn vriend.
"Waarom vraag je me dat, Harry?"
"Mijn beste kerel," zei Lord Henry, zijn wenkbrauwen opgetrokken van verbazing, "Ik vroeg je omdat ik dacht dat je me misschien een antwoord kon geven.
Dat is alles.
Ik ging afgelopen zondag door het park en dichtbij de Marble Arch daar stond een klein groepje armoedig ogende mensen luisteren naar een of andere vulgaire straatprediker.
Toen ik langskwam, hoorde ik het man die zijn vraag uitschreeuwt naar zijn publiek.
Het trof me als zijnde nogal dramatisch.
Londen is erg rijk aan vreemde effecten van dien aard.
